【禍不單行】男子西貢被青竹蛇咬腳 再遇交通意外傷上加傷

早上10時44分，西貢伙頭墳洲香港晨曦會戒毒所兩名男院友，在院舍內除草期間，其中姓鍾（25歲）院友被青竹蛇咬傷右腳腳指，另一院友見狀報警，約半小時後，4名男院友（年齡27至50歲）用三輪車載送鍾往伙頭墳洲碼頭等候救援期間，三輪車突失控撞向一草叢，5人全部受傷，被蛇咬傷腳的鍾傷上加傷，可謂禍不單行，而姓吳（49歲）院友更被蜜蜂刺傷。鍾與另一名院友先行由政府飛行服務隊吊送往東區醫院救治，其餘3名車禍中傷者，送到水警東基地，再由救護車送往將軍澳醫院治理。

好似拍緊戇豆先生咁

老夫子

地獄黑仔王

姓吳（49歲）院友更被蜜蜂刺傷

咩院友

老夫子應該飛機同救護車都炒埋
最後去到醫院張病床都炒一次

好彩係青竹蛇

連登仔：好人好者點會比蛇咬

識睇一定睇留言

!#$~@$!

可能就係人生黑到仆街先搞到染上毒癮
點知俾人捉左去戒毒
仲要俾蛇咬兼俾車撞

禍不單行

另一個院友比蜜蜂針
點解唔針其餘4個

青竹蛇兒口 黃蜂尾後針 兩者皆不毒 最毒婦人心

記得

人生仲好笑過戲

好搞笑

冇出人命，可以盡情笑

院友我以為青山個啲

破產院友

咁d院友咪可以吸毒囉(另一院友吸蛇毒出黎)

笑撚死

喂~呢度仲有個傷者呀

成班on9仔

笑到屌晒老母

本身今晚心情差到極點 但睇完呢篇野 我真係忍唔住 笑撚到漂哂眼水

成堆弱智道友
可以將呢單新聞用黎做中小學禁毒宣傳

發生係青山仲好笑

林鄭最毒

我飲緊水，本來完全唔想笑。跟住睇埋呢句鼻窿噴埋水

完全想像到4位院友救人心切
開行turbo務求用最快速度推架三輪車去碼頭
點知推得太快 其中一邊失平衡 拗一拗
衝落山 撞到棟樹 啲蜜蜂飛晒出嚟
眾人就屌咗一聲 直接進入放棄mode

愛回家劇情

道友明

其實咩三輪車撞樹會傷曬五條友

三輪車車禍

都唔知邊個冚家剷扔舊爛鬼鐵落黎

死神來了

呀SIR唔黎都冇咁傷

回魂夜喎、準備定保鮮紙朱古力好喎

又屈蜜蜂 明明蜜蜂係益蟲 極少針人
9成9係黃蜂針

話時話，青竹蛇雖然有毒，但其實毒性唔太強

我都諗起呢幕
比人鎅完隻手放血跟住電擊再中彈

院友

周星馳既戲

痴線，近乎每種蜜蜂其實都會針人，差在個毒性同嚴重程度嘅啫

呢班院友真係夠哂朋友

其餘3名車禍中傷者

我覺得呢句都係其中一個笑點

好兄弟!

寫到呢個仲嚴重d咁

係咪入到醫院俾姑娘欺騙感情?

拎呢件事拍套戲應該okay收得

點解可以咁 match

真係好黑仔下 不過好在個部係三輪車

如果吊緊上直昇機又再重現爆旋婆婆...

我都係 心情超差 但係睇完篇嘢係到傻笑

禍不單行 耐人尋味